有冇連登仔好鐘意聽少年T(佐香智久）？

T君推介：
はんぶんこ
ゲッタバンバン
魔法の夜と不思議なワルツ